[反恐] CS 7.21 揀邊個Map好?

cwb_ts：銅鑼灣時代廣場
wc_cec：灣仔會展
ad_cgo：金鐘政總

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

721 721 721

想知呢個場係mode先
裝炸彈定救人

到時前線傾

殲滅戰

時代革命
你話呢

cso 渫血香港map

講真建議去D有象徵意義嘅地方
去時代廣場同會展真係唔知去黎做咩

其實最象徵係政總同特首辦, 但佢而家唔俾你去金鐘, 到去都有難度,
時代廣場就係地理優勢方便游擊

去會展玩新警察故事

de_dust2

金紫荊

lc_loc:禮賓府